用緊csl既入一入黎

我就係第一個on9仔
用左2年cls 一開頭簽6gb plan
每個月都用淨
到近呢大半年
開始每個月都爆 每個月都要買數據

屌你老母

啲app又係on撚99
越up to date既app佢就用得越黎越多data 好似facebook instagram咁

屌你老母

去到啱啱四月簽新plan 6+4gb以為實無撚得死啦點撚樣都夠啦10gb喎

屌你老母

而家過撚左兩個星期喳
已經用撚淨18%喳

屌你老母係18%呀屌

點撚解會咁架
有無巴絲都係咁
我而家真係好撚想喊呀屌你老母

以前用smt 5gb 1個月都有淨，而家csl 6gb個個月爆

用緊淨sim plan?

屌你老母真係要投鳩訴cal

係
推比多啲人發現呢個問題呀屌